福建倒塌酒店 28死6失蹤

夾埋=34

6死 28失蹤先啱

事故發生後網上流傳關於「35」這個死亡數字的數據，列出多年來中國發生的重要傷亡事故中，死亡人數常不多不少卡在「35」人這個關口（註1） ，質疑中共官方有虛報傷亡人數的慣例，以免事件被定性為嚴重事故，令相關官員要為此受責。

無全屍當佢失踨算啦

福建人出黎！